Для добавления новых пользователей в команду необходимо:
    1. Добавить пользователя в users.json
    2. добавить пользователя в ростер команды в roasters.json

Для добавления событий в календаре:
    1. Указать событие в events.json